覺唔覺讀過asso入u既先係真正大學生

經dse入個班
目中無人，心高氣傲
日日只係識u life
相反我地asso子，每日都係刀口上過活
到處腥風血雨，係真正既高手決戰之地
心態上asso子已經贏左九成
asso子就好似經過千錘百鍊既鋼鐵而變成既長劍
反觀dse入u個班只係一班不知民間疾苦既二世祖
asso子萬歲
血流成河吧

4年u life同成功者鬥。

ASSO個個咁高GPA只係因為啊豬啊狗有5科2都入得。

由毅進開始讀上去果d先係

Loser

傻啦 band3入u 完全無補過習既先係真正大學生

冇讀高中自修考上去果d先係

埃大世界第一

你係有料既就唔洗讀asso啦

利申：冇料

講左幾多次呀口臭喇屌

幼稚園讀上去先係